日日低開高收 悶唔悶？

直上30000！